沃馬現場，懷疑有人著警察制服冒警，警察唔執法

黑警查完就走，乜事都無

要求出示委任證警員證